唔只訴求呀，我地要狗帶

即使食完訴求，無機制拖住啲狗，食完素球咪又比狗咬。我仲要飲二窩頭食狗肉，改監狗會架構到大量公眾入去。唔可以次次出暴政仲要比狗咬